誰又騎着那鹿車飛過

忘掉投下那禮物給我

凝視那燈飾只有今晚最光最亮

卻照亮我的寂寞

誰又能善心親一親我

由唇上來驗證我幸福過

頭上那飄雪

想要棲息我肩膊上

到最後也別去麼

merry merry christmas

Lonely Lonely Christmas

人浪中想真心告白🎤

但你只想聽聽笑話

Merry Merry Christmas

鹿車緊係坐
點騎？

認真左

明日燈飾必須拆下

換到歡呼聲不過一剎